有冇人好迷惘

做人好難 唔知人生點行落去

讀緊書？做緊野？
有細藝或者興趣搞下日子會好過d

好似#2咁講,有啲細藝搞會開心好多

見到身邊啲fd搵到intern或者鋪好左grad之後條路就覺得自己好廢 仲係到做緊廢青

28歲垃圾

我終極目標係做廢青再咬老綜
依家讀個科你想唔想做職業先？
有冇同d fd 傾過？
有冇plan 其實唔差好遠，不過叫做有個目標有個大方向
計劃趕唔上變化，行落都係會迷惘

Same

Hi

唔對比就無傷害

我都係 身邊周學今年grad
但我仲要defer...
遲一年畢業就少一年經驗 又冇長處

乞食科黎唉

都唔知點同人爭

曾經叫做只呵唔鬧既樹窿重生了

今次為左比真係有需要既人真係有個窿去放負，求開解
重生之餘會整多左少少要求比大家
可能會覺得咁樣做好麻煩，但係admin們都睇到係任意比大家入既結果就係會有好多人唔係真係想去幫人
而係去做好多野騷擾人，而始終人手有限好難逐一調停

今次會有張非常簡單既表格比大家填 我地好希望人來既係有需要被大家幫手又或者去幫下身邊人
近期發生太多好負面既野，社會既情況好令人感到無力，失望

鬥黃情況甚多，灰心絕望都不在少數

我唔知以前個樹窿grp幫到幾多人 不過我個人就本住大家都係手足，大家都有需要幫忙既時刻
好似熊仔頭其中一條片咁 幫到人唔係令到自己開心 係想人地都開心

link就係到: 有需要就填一填交比admin

係到都唔想講咩太沉重既野
只係希望大家仲記得過去發生既野，大家既付出同努力

你有冇睇心理醫生，我正諗緊睇唔睇好，成日覺得好呃錢，800/55 mins

咁我27歲先grad你點睇終極垃圾

樓主而家點？
我中學畢業有幾年冇讀書，而家諗住讀返個degree，但係讀完都已經廿中到尾..仲要係諗住讀it,啲人話it到30就會俾人炒，更何況我咁遲先開始，大把後生仔叻同醒過我好多

自己都迷惘緊 但要繼續行落去 共勉之

未來冇人控制到 做好當下要做嘅事
覺得當下生活唔好 就積極試下其他野
路係自己行出黎 唔係人地話你知點行或者有先知predict 到
覺唔迷惘係改變嘅先兆 加油啦

冇睇

點解咁遲grad嘅？

有想做嘅野但做唔到先迷惘

之前尋尋覓覓左好耐